覺唔覺男社工係特別好人?

女既，一睇就知係只為人工

因為男人做社工係為左溝女

男社工

以前中學果個成日係學校撩學生妹

每個社工都係耶和華派來的天使, 我們要愛護他們

我記得呢度有位巴打個社工細佬好仆街
搵得多過阿哥家用就少過阿哥（比例上）
仲成日單單打打個阿哥廢